請人超道林鄭要幾錢

可唔可以請人打齋超道佢